一人一個係公眾地方遇見最黑人憎既行為

我先
1. 大人唔理個細路 由佢係度亂跑亂跳亂叫狂喊

2. 行行下無啦啦比人踩鞋踭 仲要sorry都冇句走左

3. 係車度剪指甲

食煙

真

上車落車趕住去投胎咁撞嚟撞去嗰啲撚樣

企係路中間同人吹水

一路行一路食煙

拎部電話睇片開到鬼死咁大聲

呢個未算最乞人憎
最乞人憎係老豆老母明明喺側邊望住
但一啲都無打算制止
由鳩得啲細路喺度嘈

喺mtr唔跟箭嘴排隊
企正喺中間
上車好似玩rugby咁

仲有跑黎跑去撞到你後第一時間係屌你唔睇路

岩啊
火車頭
食緊煙等馬路企到勁前
一個都算 重要幾個分開企

死廢老大聲吐啖
真係想打獲佢

上扶手電梯永遠有班仆街總係唔識左行右企唔知點解會企係左邊。。懷疑企係左邊果啲仆街都係大陸狗

大聲講蝗語

係呀
尋日係地鐵先撞到
個一家人係講廣東話
但完全冇打算阻止

撞完你
Sorry冇句
就走左

1. 行大路突然掉頭唔睇後面有冇人先, 見到呢啲一定兜口兜面撞堆去
2. 企係路中心/轉角位停低
3. 人多既地方搵隻手邊推你邊行

一家大細出街

2. 行行下無啦啦比人踩鞋踭 仲要sorry都冇句走左

通常我見人樣衰/玩住APP行/阻撚住條路/係我前面食煙
都會踩佢

巴打無家人㗎

行人路一字排慢慢行吹水
有9成係師奶/啊嬸
次次撞到都大聲講唔該借借 條路唔係你行撚晒
有d真係會屌返我咁惡做咩